[無圖]食哂碗麵先發現有隻野點算

喺大角咀奧海城食魚米家食米線同叫左杯野飲 食完先發現有隻野喺碗麵度 仲要有1cm咁長同左個待應講 佢話比另一碗我食 我話唔洗因為我都飽飽地 其實想佢唔收我麵果果價錢算 但應該無得咁樣？

比你地會點做

咁咪帽得頂
Btw又係大角咀

點會冇

唔係太清楚我估佢地落左單收唔夠錢要自己賠所以唔會咁做掛

巴打又有呢個經歷？

埋單啦

食埋隻野當冇事咪算

埋左啦

仲未接受到食蟲

咁關人咩事，人地都未收返你錢

咁暫時有無想嘔或者任何身體不適？
無就俾錢走人
有就報警call埋白車食環之類

試過
同佢講你再俾多碗我我都唔敢食
我都俾唔落錢

然後佢話請我飲嘢